車路士騎完只得到第四 多了人卻還是哂鳩氣

車路士騎完只得到第四
多了人卻還是哂鳩氣
全部暗星 橫排著多高興
廢人聯賽掃貨當買哂精英

More --> patreon Tier 2-4

有冇link

我得之父寶

課左?

無人反車?

Gchi樓主

會員 #12034 - 范加尔 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」